12號擺工擺課 再推勁啲各位

推得唔夠勁阿 大家再出多啲post la